全球暖化撚正on99

環保就係好事，環保旨在改善空氣和水質。但講到污染會搞到世界末日，就係on撚99的環保膠和環保撚，宣傳的杞人憂天想法。

環保撚中，暖化撚係最on9。唔係話冇全球暖化，根本地球多數地方都偏冷。香港亞熱帶冬天都咁凍。新加坡呢些熱帶地方的人生活質素卻不錯。根本地球暖一些，世界更美好。

好啦，如果冰川溶化，海平面上升左又如何？一個城市100年已經發展得成熟。而且樓齡100年都要拆啦。海平面真係上升左，都有晒時間比居民和政府搬遷。

咁少問題吹到咁大，居心何在？

唔吹大D撚有人理咩

暖化撚的膠文共賞

物極必反。
吹咁大，最終令人覺得環保人士係環保膠，環保撚。

修正

推

邊個on9呀宜家